你老味HKBN要我續約但月費收多我$30

你老母ＨＫＢＮ同ＰＣＣＷ被狗屌

之後要比成$198

有冇方法平Ｄ？

轉會新客優惠咪平囉
一定要你續佢架咩

之後會分階段send sms話減價，減左幾個月終於到現時比緊既月費

我最尾轉左台，唔想幫趁咁戇鳩既公司

續咗

寄cut form 啦

你老味$30*24= $720
收費貴左話比番$300 COUPON我都蝕$420比佢
$420要MYTV SUPER把撚咩

fyi 我168 500 MB 送MYTV濕爬

我而家1000M 169自助咋

我拖到 到期前一個月先續約
最後加咗$10/月